【推俾更多人知】遠離共媒01，以保闔家平安

我係P牌，希望大家可以幫手推呢個po俾更多人知

相信好多人都知輿論戰喺呢幾個月好緊要，堅定立場既人係唔會俾小小既輿論影響，揸緊個信念係幾緊要；但對於中間淺色呢啲游離份子黎講，就會有潛移默化既影響。

呢個po想同大家講講香港01呢間打住「娼議型媒體」既紅媒。相信好多人都對呢間野印象麻麻，會選擇unlinke、unfollow、block、no show佢。最近都有巴絲出po講過呢間野，其實呢間野好識玩網上輿論，開過好多專頁，平時扮中立，但關鍵時刻就會賣港，有好多page都係岩岩揾揾先知係佢既

有啲專頁定位報導同生活有關既事去拉近你同佢既距離，感覺上好像冇咩野，但既然係01出品，我覺得佢總有作用喺度。出面抗爭緊，入面風花雪月既情況成日發生，唔信既，睇下前晚港姐，有幾多人推波助瀾（唔係指lihkg）。

唔好睇小fb既演算法，你like得多某啲專頁，fb就會不停feed相近既po俾你，等你發現時，未必太早。同樣，你like得、share得佢地，就等同一種鼓勵；就等於你一面鬧狗鐵，一面搭狗鐵一樣。見好多淺黃既人會share呢啲po，我覺得係件好危險既事，佢地係最快割蓆，光環上頭既人，而01喺關鍵事刻出聲會好影響到呢班人的主意

岩岩喺fb揾就揾到一堆佢開既專頁，希望大家識做會unlike佢地。

1. 香港01，61萬人like

2. 01新聞，30萬人like

3. 隱形香港，18萬人like

4. 01生活，20萬人like

5. 毛孩子：我們的故事，9.5萬人like

6. 01娛樂，10萬人like
[url]

7. 01女生，10萬人like

8. 01熱話，10萬人like

9. 01體育，11萬人like

10. 01哲學，11萬人like

11. 01影像，4.7萬人like

12. 01深度，4.1萬人like

13. 01親子，8.5萬人like

14. 01眾樂迷，1.2萬人like

15. 宅民黨，8.1萬人like

16. 好食玩飛，8.3萬人like

17. 開罐 Opener，14萬人like

18. Jumper Basketball，2.7萬人like

19. 武備志，6.9萬人like

20. 揾食姐，6萬人like

21. e肚仔，2799人like

22. 一物 object a，7.2萬人like

23. 形而，2.4萬人like

24. 扭耳仔 New Ears Music，3.9萬人like

25. 第二身，5.3萬人like

下面呢個係01官網既分頁，可以跟住呢個網既分欄揾晒佢既專頁出黎，有啲分頁歸返大專頁度的。暫時揾到呢啲，但相信過一段時間，佢又會開新一啲page去呃下人：

可能會有人認為咁做好不智，咁樣會令自己miss左唔同方面既資訊。但問心，呢啲page unlike晒其實對我影響唔太多；反而，如果你覺得影響大，咁你就要反思下點解會咁。

又有人認為多一個渠道聽多個意見唔係更好咩？但共媒01適時賣港，喺某啲關鍵位，例如勇武升級與否，可能01評論既某幾個字打入你既諗法，就會令你轉軚。Inception有句講得好好：

“What is the most resilient parasite? Bacteria? A virus? An intestinal worm? An idea.
Resilient, highly contagious. Once an idea has taken hold of the brain it’s almost impossible to eradicate. An idea that is fully formed – fully understood – that sticks; right in there somewhere.” - Dom Cobb, Inception

唔好太高估自己堅定既立場，喺一啲位你企唔穩立場，搖擺不定，01呢啲媒體就發揮作用啦，咁就出事了。「永不割蓆」好多時都係人講你講，拾人牙慧既野你會做，我都會做，而01，更想你拾佢牙慧。

For TLDR人：
Unlike所有香港01既專頁，馬上、即刻、唔好諗！
Unlike所有香港01既專頁，馬上、即刻、唔好諗！
Unlike所有香港01既專頁，馬上、即刻、唔好諗！

推
快d unfollow
否則關鍵時刻會被紅底01斬到一頸血

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

講左咁多原來都quote唔到啲實質野，一味捕風捉影

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

巴打坐左幾耐，幾日前先出左單帶風向既社評俾人屌到仆街。世界有google，自己上網一check就check到由創刊到而家俾人垢病既新聞，我係咪要逐篇逐篇引晒出黎？

揾一揾會發現有好多深黃朋友都有like到佢旗下既page

push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推唔到既啦

感謝幫推

幫推

有道理